做過Uniqlo part-time 你問我答

盡情問 識答都答 自爆唔答

做左幾耐？
平時做咩？

驚自爆，唔問了

woodstock件pocket tee點解咁撚快無哂！！！！ 買唔到呀

睇唔睇學歷架? 如果男經理in 係咪請女多 ?

見過最痴線嘅客係點?

做左兩個月
平時摺衫 上貨 清掃 狂叫歡迎光臨 散貨
勁辛苦

唔睇 我果間個男senior 請男女既比例係1：9

個女係更衣室痾尿 話係檸檬茶 仲要唔買野就走左

新西又開分店

葵芳新都會11月開 有興趣可以去見工

出果陣離左職

有咩黑暗野？

係貨場既賣緊既全部都係跌過落地下或者踩過 所以買完返去唔洗就着會好污糟

請人有咩條件 做咩咁快唔做？

大家頂得順勁早返或者勁遲放先好做 佢早更返7點至6點半 或者整埋啲上貨更7點至11點但新人負責清掃 中更係返2點至夜晚12點半 有時多人會加班 P. S試過凌晨3點放
sorry for 1999 新手開po 求體諒

只要肯做捱得夜唔介意加班就得佢interview會問你介唔介意
因為頂唔順啲人事關係同成日背唔到啲野比人屌

見過有人成篤屎屙係貨場到

咁大穫 師兄邊區做？

綠色線自己估

我都做過線色線
新站 15年新鋪

PT都自願O到三點搏升職咩。 一句隊埋去無車走啊最遲十二點啊就走人啦。

GU仲辛苦

佢話過左1點搭的士走可以claim 逼我OT

講多少少啦ching

屌你咁同人講自己做黃埔有乜分別
有無比Grace撚過啊？

當年岩岩開舖有3個Grace 大中細Grace
你講邊個先

不過大中都好快走左

418其實係點 可唔可以詳細講下

即係一個月有其中一個星期夾埋只可以返最多18個鐘 唔可以爆鐘

做緊lm

打擾曬
歡迎光臨
清楚
請等等
唔好意思要你等
多謝曬
歡迎下次光臨
辛苦曬

所以全部人填c更囉

你會偏向番A定C更

服務6大用語

我多數填J更

我會簡A3

早排我fd買件衫，個收銀話件衫有d問題，過唔到機，叫我哋去拎過件。
但件衫已經係我地兩條友搵勁耐先搵到啱size，都唔知有冇第二件，我都唔知點同個收銀講好

結果我哋冇出聲，個收銀話佢去拎，搵左一輪返嚟講「唔好意思要你等」，我嗰時就真係好唔好意思，覺得佢好慘

啲閪客係咁麻煩

你話緊佢個fd 係閪客?

我返過1日, 觀塘 A字商場 果間.
D人真係西撚到震, 屌佢老母對住D客就好似狗咁樣
對住D新同事就閪咁款 (當然都有幾個係NICE)
但大部份都係賤人黎, 特別係個副店長同D SENIOR
INTERVIEW果陣扮哂友善, 到真係同你做左同事之後就變撚左樣.

呢D咁既狗屎垃圾都開你問我答

第一次報更已經係日日H更
返A更根本係自殺

冇人叫你睇

考完dse等入cc無野做

有冇識啲女同事做PTGF？

有啲人接受到早起身其實冇問題

休漁期 好多工種part time 同炒散都有

雖然返A要勁早起身，但pt返早更好輕鬆
Pic例外啦

A11簡直hea添 但返得果4個鐘連車錢都洩埋

part time 缺唔缺人 想返九龍區

大鋪一定長期請人，同埋一到9月就好多pt會走/報好少更
有手有腳多數都會請你

pt會唔會都係當你係狗ga 自問做過飲食業 都算捱得少少苦,同埋想問part time係唔係50/hr

到

正常都唔會既，我果間啲人個個都好好
返過飲食真係覺得u記做慣左一啲都唔辛苦
係啊間間都係50一個鐘

利申 做緊大鋪

thanks ching

慘過做狗 $50一個鐘

點解次次去親D女都係自己做野唔理我?

7

唔識出貨俾人屌到死 又無冷氣

我做果間有因為商場入面 用商場冷氣

個仆街商場唔開呀

真心想去見新都會pt 11月先去填form遲唔遲

想問pt係點返法？
有冇得選一星返幾多日， 返幾個鐘咁？

我果間br啲冷氣仲勁過貨場

佢有好多個更比你揀
你揀咩佢就比你返咩 冇限返幾多，除左418

418 係咩黎
冇限返幾多， 我想一星期返2-3 日ok. 嗎
當pt

418係姐係佢一個月入面會有一個星期唔比你返多過18個鐘
當然得，大把人一個月淨係返2-3日啦

一個月返 2, 3 日
anyway, 謝謝你我資訊先

笑左 咁啱啱出貨果啲係新定舊？

唔會遲 我果間一個月內係咁請part-time

冇 你只可以填有咩時間得 佢會編你返工 但填左唔一定有得返

總括而言 好唔好做?

有新有舊 有啲擺左好耐勁多塵 但用塵look look走曬

狗也不屌

翻得兩個月唔好扮乜都知哂啦

返左兩個月有咩可以唔知

咪淨係識啲基本業務 翻兩個月淡季就叫哂救命 笑死人咩

我係100%有得返
真係同我揀嘅一模一樣

入面有冇大學生做pt?
男女比例係點？

我果間係4:6 男4女6

我返果陣就感謝祭 淡季？

留名聽旺季係咩日子

係人都知五月個感謝節為做而做
十一月個個感謝節就知味道

件body shaper嘅背心係咪唔會再出

五月個感謝祭當旺季？ 只係多優惠啲嘅兩個星期 仲要唔吸引

等下年啦

做緊某間分店 可唔可以申請調鋪？

做得兩個月咁少
U記女人係最撚閪

我見啲女仔fd做u記做得好開心 識好多朋友
男仔fd就相反 話好撚辛苦 不過佢係刻苦嘅人黎

呢個真
好多辛苦野都係男仔做，搬搬抬抬 轉layout果啲真係慘過做苦力

我反而覺得layout好玩
因為日日執場好悶

利申以前做細鋪 可能啲layout無咁慘

兩個月都好衝出黎做你問我答

俾唔俾紋身？

屌過幾多個女同事？

搬d咩先

比，但唔可以露出黎
要著外套底者用膠布痴住
勁多人都有紋 所以u記先咁多人著外套

比，但唔可以露出黎
要著外套或者用膠布痴住
勁多人都有紋 所以u記先咁多人著外套

入倉拎新貨反而好睇人 有時會好人幫你搵 有時就入一入去就出翻黎話無

基數得返1,2件都搵嘅staff 係應該做份CS問卷讚下人
利申 我唔會

仲要BR同事係永遠唔會應機

有冇話一個星期要番幾多日？
會唔會有公司衫做uniform ？

入左BR仲唔蛇王？

自己買當季款式嘅衫 $49 嘅T-shirt 係唔得嘅
同埋男人一定要著長褲

得返1,2件9成都俾人偷左 岩岩做個陣都仲會揾下

邊間鋪最多靚仔

見工嗰時洗唔洗遮住？
同埋俾唔俾染淺色頭髮？

要
睇你幾淺，佢有個頭髮顏色表比你對照，唔可以淺過某隻顏色

我聽日去見 不過諗住後日去染個灰頭
之前in過無印幾有信心 不過最後冇請 唔知係咪因為in嗰時冇遮紋身

灰頭你唔洗諗了

但係明明我行uniqlo都有見過金毛喺到做

換過一次貨 可唔可以再換多次

點識u記女

同問

入職